Посилання на GIT: https://gitlab.com/dan-it/groups/node_hw_tasks/-/tree/master/homework/homework3?ref_type=heads





Завдання
Створити систему класів для роботи з грошами та картками.





Технічні вимоги
Створити enum CurrencyEnum яки матиме значення USD та UAH;
Створити класс Transaction який буде мати Id (унікалький ідентифікатор транзакії), Amount (кулькість грошей), Currency (згаданий вище енум). Id має генеруватись при створенні нового екземпляру классу (за допомогою uuid). Інші параметри передаються у конструктор.
Створити класс Card. Він має містити в собі список транзакцій та зазначені нище методи.
Метод AddTransaction який приймає Transaction. Має додати транзакію до списку транзакцій всередині та повернути Id транзакції.
Перевантажити метод AddTransaction щоб він приймав Currency та Amount. Має свторити нову транзакцію, додати до списку транзакцій всередині та повернути Id транзакції.
Метод GetTransaction який приймає Id та повертає транзакцію зі списку на картці за вказаним Id.
Метод GetBalance який приймає Currency та повертає суму грошей всіх транзакцій на картці за всказаною валютою.
Усі вище згадані умови повинні мути виконані з максимальним використанням можливостей тайпскрипту та типів.
Створити файл test.ts який демонструє роботу з сутністю Card